都已經派左名宿奧雲拎英超啦，健康為重，放過大家唔好踢啦，好嗎？

咪自私啦